《林鄭月娥》一詞係咩意思？

名詞解釋：
《林鄭月娥》(簡稱林鄭)
Lam Cheng Yuet Ngor

形容詞 Adj.，形容以下事物：

1.你是忘記了，還是害怕想起來？(本解釋亦有一詞「返校」可以作解。)
例：狗琴日喺街上隨意拉人入罪砌生豬肉，你都話唔知道？你林鄭月娥？

2.不要眼睛閉起來就以為你看不見，不要耳朵摀住就以為你聽不到。
例：你話香港宜家成班人出街係有高度自由？你林鄭月娥？

3.一個人有幾種說法、解釋或承諾，一段時間以後這個人推翻或打臉自己先前的說法、解釋或承諾。(另外本解釋如有更為鑽牛角尖且第一時間未明說等等其他更為進階的情形，則應使用「韓國瑜」一詞作解釋。)
例：你舊年話如果民主派大勝就給人隨便啲嘢請客，宜家又話不請了？你林鄭月娥？

以上全部換做on9都得